點解香港有店鋪要講英文？

你on99 廣東話地方sales講乜英文

咁你又講sales
講售貨員丫嘛咁撚威

係salesperson 唔係sales

唔好問得唔得

Hi香港官方語言其實係中文同英文架
唔係話唔識廣東話大晒但係都有好多唔識廣東話嘅人喺香港生存咗好耐
係咪你英文差踩親你條尾覺得自卑咁呀

This this and this ah ng goi

Subway
This this this this yes no is this thank you

茶餐廳